突發有傻西派錢

金鐘地鐵站派講暗號一人一千

暗號係咩

“暗號”